邊間酒店隔音好？想同朋友開生日會

上年book果間比人投訴

所以想搵間隔音好小小既

唔考慮party room

講真呢個時間 食餐飯咪算 仲要去酒店搞party 慶祝生日 ？ 生日年年都有嫁啦 屌你老母5毛

扑嘢咪扑嘢囉 開咩生日會

sex party

真心問架

推

個人試過 屯門悅品酒店幾好
新開 隔音又好
5月個陣因屋企裝修住過1.5個月

唔該巴打

但屯門太遠...有冇港島區

屌你老味！ 咪撚嘈住隔離房啦仆街！

上年定上個星期定上個月？

好正你呢句 我都想講

租晒隔離咪唔怕被人投訴囉 提前樓主要有錢咁解